愚見 可否請入境處做野

如題 林奠不封關，可否請入境處人員，如發現有患病者，阻難下，唔比入境

唔撚得

因為連登仔已經同入境割曬庶
成日屌7人紅底前線黃

依家有事就要人做嘢
同班藍絲一鳩樣

最高級果10個8個肯定係林奠啲人，林奠操控呢啲人已經夠做